畫質嚟講，貴變焦定平定焦較好？

以前成日話定焦比變焦正，一玩返唔到轉頭，但以今時今日科技，想知如果各廠嘅2470 2.8 vs 同廠嘅 35 50 f1.8或f2咁，定焦係咪仲係完勝

係

定焦收二級光圈點可能差過後變焦

Fuji xf16-55全開2.8 sharp過大部份f1.4定焦收光圈(除咗16f1.4), 但f2 定焦可能差距冇咁大

呢支屈到仆街

唔知sony新嗰支1655f2.8 咩質素又係冇ois

#７１３４１
用原產中囯品牌SONY
偷人相影咸相不知幾清

影埋義士貼埋出來
連尼住都唔夠膽ban

宜家垃圾SONY大撚哂！

總之見到有人用
ＳＯＮＹ Ａ９
又唔係記者
自己決定點做